學生需要一個在台組織

如果有個在台組織協助香港留學生籌學費，件事會唔會安全d?
捐款者匯款過去台灣既銀行戶口咪得。

無呢個組織之前，我打算下次去台灣旅行直接帶一舊現金去保護傘消費…不過唔知幾時有得去

留學生學費？ 定係你想資助港獨？講清楚

唔知你真係唔識定點，有時d 野又好難分得咁清楚

籌可以比人話洗黑錢

幫襯就得 我信爺爺人格

在台組織應該唔會掛

捐款者有風險咩q資助分裂份子

如果你起香港純買野風險細d

咁都拉都就冇計啦

我個名 明就明

我信爺爺

咁不如叫保護傘搞個網購得唔得
會唔會直接d
求其買d 野咪得